{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050620",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1671263?place[place_type]=GID&place[gid]=1671263&place[latitude]=34.9692952463&place[longitude]=128.5171949473&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 공간스테이"
    },
    "text": "リニューアルして23年が過ぎた1月にオープンした巨済島空間ステイプルビラは、客室全体的な施設概要がオーシャンビューと温水プール、個別プール、スパ、野外バーベキュー、キッズプール、芝生広場、客室内無料Wi-Fiで構成されています。個別のぬるま湯プールは毎日水を交換して使用し、利用時間は15:00から20:00までです。プールの利用料金はぬるま湯は50,000ウォン、冷たい水は30,000ウォンで利用するには事前に予約をしてください個別テラスバーベキューは利用時間は15:00から21:00までで、予約によって2人は20,000ウォン、3~6人は30,000ウォンで利用できます。個別スパは102、201、302の客室で利用でき、利用時間は15:00から19:00までです。周辺の観光地としてはモンドル海水浴場、風の丘、巨済自然休養林、外島、海金剛があります。入室時間は15:00からであり、退室時間は11:00です客室予約の現況はリアルタイムは予約と一致しないことがあり、重複予約が発生することができます。客室と施設物をきれいに使用して、禁煙政策を守らなければなりません。食べ物の調理と破損の時、宿舎の運営者に知らせるべきで、宿舎内では禁煙です。伴侶動物と未成年者の入室は禁止され、予約の不可能か取り消し時には100%払い戻しできます。チェックインは15:00からでチェックアウトは11:00までで、客室は201、202、302、301があり、最大人員は5人または7人まで可能です",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済島空間ステイプルビラはいつオープンしましたか？",
            "answer": "23年が過ぎた1月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "巨済島空間ステイプルビラの施設概要は何ですか？",
            "answer": "客室全体的な施設概要はオーシャンビューと温水プール、個別プール、スパ、野外バーベキュー、キッズプール、芝生広場、客室内無料Wi-Fiです。"
        },
        {
            "question": "個別のぬるま湯プールはどのように利用できますか？",
            "answer": "個別のぬるま湯プールは毎日水を交換して使用し、利用時間は15:00から20:00までです。利用料金はぬるま湯は50,000ウォン、冷たい水は30,000ウォンです。予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "個別テラスバーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "個別テラスバーベキューは利用時間は15:00から21:00までで、予約によって2人は20,000ウォン、3~6人は30,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "個別スパはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "個別スパは102、201、302の客室で利用できます。利用時間は15:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何ですか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはモンドル海水浴場、風の丘、巨済自然休養林、外島、海金剛があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00からで、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室予約の現況について教えてください。",
            "answer": "客室予約の現況はリアルタイムは予約と一致しないことがあり、重複予約が発生することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はどのようなルールを守らなければなりませんか？",
            "answer": "宿泊者は宿舎と施設物をきれいに使用し、禁煙政策を守らなければなりません。食べ物の調理や破損があった場合は宿舎の運営者に知らせる必要があります。また、宿舎内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "誰でも巨済島空間ステイプルビラに宿泊できますか？",
            "answer": "伴侶動物と未成年者の入室は禁止されており、予約の不可能か取り消し時には100%払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "巨済島空間ステイプルビラの客室の種類と人数制限はありますか？",
            "answer": "巨済島空間ステイプルビラには201、202、302、301の客室があり、最大人員は5人または7人まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 662
    }
}